究竟明星足球隊有邊個唔係藍

曾志偉 任達華 陳百祥 譚詠麟 鍾鎮濤....
貼link唔打

連學友 單春都係明星足球隊

C朗拿度

冇

林敏聰？

點解

佢又同鄭中基fd
又同譚詠麟fd
好難捉摸

藍到發黑

單春叫陳勁遜 前鋒 迅與遜同音，被許志安指其加入明星足球隊後，令球隊的入球率每況愈下

好撚癲
泰迪羅賓都有份踢